如果大家要移民提取晒銀行存款 香港銀行業會唔會塌

諗諗下銀行個reserve ratio 未必頂到大量提取 以下歡迎討論

你班蟻民有得幾多身家

2008年東亞有試過擠提 首先你要知咩係reserve ratio